---
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
subheadline: Os Fate Masters se reunem para uma mesa de Jadepunk
title: "Fate Masters Apresenta Episódio 9 - Jogada de Mestre: Jadepunk"
date: 2015-10-26 09:00:00 -0200
layout: post
categories:
  - Podcast
tags:
  - Fate
  - Fate-Core
  - fate-masters
  - fate-masters-podcast
  - fate-masters-apresenta
  - Jogada de Mestre
  - Jadepunk
  - Mesa Gravada
header: no
podcast_comments: true 
podcast_time: 113min
itunes:
  duration: "01:53:05"
hosts:
  - Filipe Dalmatti Lima (Narrador)
  - Fábio Emilio Costa (como _Marak Saeran_)
  - Paulo Guerche (como _Jaron Reis_)
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FMA9-JogadaDeMestreJadepunk/FMA9.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FMA9-JogadaDeMestreJadepunk/FMA9.mp3
     size: 108568865 
iaplayer: FMA9-JogadaDeMestreJadepunk
related_links:
  - text: Jadepunk - pela Pensamento Coletivo
    link: http://pensamentocoletivo.com.br/role-playing-games/jadepunk/
  - text: Marak Saeran (Personagem do Fábio)
    link: /personagens/Jadepunk-MarakSaeran/
events:
  - time: "00:07"
    text: Apresentação
  - time: "06:14"
    text: O Encontro entre os personagens e o início da missão
  - time: "26:43"
    text: Jaron e Marak partem para as minas usando o jadetrilho
  - time: "42:57"
    text: A Chegada às Minas e o desenrolar da parte mais importante da aventura
  - time: "93:32"
    text: O Desfecho, conclusões e considerações finais
episode_count: 18
episode: 9
special: "Fate Masters Apresenta - Jogada de Mestre"    
---

Vocês pediram,  nós atendemos! Pela  primeira vez, os Fate  Masters se
reunem para uma sessão _online_ de Fate. No caso, Fifo será o narrador
da aventura _Os Mineiros de Xiaoyu_,  enquanto o Mr. Mickey e Paulo, o
defensor dos Jogadores,  serão os jogadores, com  os personagens Marak
Saeran, um caçador de recompensas  de Aerum criado pelo próprio Fábio,
e Jaron  Reis, um  aristocrata que  Paulo irá  usar e  que já  está no
próprio  livro básico  do  Jadepunk.  Esse podcast  que  abre a  série
_Jogada de Mestre_  será mais longo que o normal.  Esperamos que vocês
gostem!
